#partie 1
##sous partie 1 :texte
une phrase sans rien
*une phrase en italique*
**une phrase en gras**
un lien vers[fun-mooc.fr](https://www.fun-mooc.fr)
une ligne de ```python
                 code 

##sous partie 2 :liste

- item 1
  -sous item
  -sous item

- item 2

- item 3

1. item 1

2. item 2

3. item 3

##sous partie 3 :code

```python
    #extrait de code